尚德大屠殺

極權政府與其僱傭兵再一次係尚德周邊民居大屠殺無辜平民

拉人cls

錢可以買起呢班垃圾既全部野

Push

0225 #將軍澳 富康至少十寶被捕

醒啦大家
今日已經最少二十人被捕 多人中椒 有人中彈
唔好等將軍澳手足孤軍奮鬥好嘛

真係好oN9

uo

曱甴又輸

你想點

戇鳩
鳩拉到不知所謂
只要係果度出現就拉
我住果度就上返樓睇下有無野放左係窗邊咁危險，小心唔好跌野落街

弓箭手準備放箭

唔係叫你而家即刻擸架撐出嚟
但係起碼響熱門都要俾其他人見到今日呢件事
好嗎？
唔係話啲人唔記得咗 而係要不斷不斷重複又重複咁去搵方法延續呢一場運動
依家將軍澳已經有一場行動 淨係想要一啲關注
冇理由幾十人被捕 有人浴血 都唔值得講咖？

今晚拉左差唔多一百人

ok 明你講乜

市民都一堆 又有記者

push

叫多啲人嚟連登討論，發功聲援

只要大家留住條命
呢場杖一定贏

時間企喺我哋呢邊
唔贏再留比下一代，再唔贏再留，總會贏

射記者，射FA

鳩拉果班 包括記者唔好坐完48小時就咁算
一定要告鳩番啲狗濫捕轉頭
仲有闖入私人地方 中過槍同tg嘅路人 記者 所有係狗署被搞同打嘅手足 或者唔俾見律師 任何不公平對待
唔好無罪脫身就算
唔利用自己嘅權力告番佢地轉頭只會令黑警更橫行
而只會有更多手足受害
用呢個制度去話俾人聽 所謂咩私人財產 私隱條例同over my body 已經名存實亡

拉咁多, 會唔會同病毒有關

推

中咗

CLS

1點幾已經60人啦，而家應該過百

陶輝又要拉一大堆人振士氣

只有黑警死全家由口號轉化成行動先可以制衡到黑警

應承我以後出嚟帶文具呀唔該，日日食生果對身體好呀

拉小朋友去停車場強姦

武漢肺炎幫到你

有乜用，一早宣佈尚德除咗屋企入面都係非法集結，見人就拉得，告濫捕已經晒錢晒時間唔會有用話你犯法就私人都入得，都咁多個月啦，仲未知係冇用？大把人拉咗傷咗，你估冇問過律師？

真係要一人一枝弓放係屋企需要時用

因為班狗本身有計劃今日捉人觀塘同將軍澳狗屋都full team，所以一定要捉人交數如果唔係好難交代點解部署咁多狗，當時仲有便衣狗引人一齊set路障。運動到今日都仲係跟班狗劇本去行...

社區播毒！首選狗宿！

每逢8號尚德巴士總站都肯定有嘢食
班狗點弱智法都識喺度等你啦

我講緊牽涉嘅所有人
你確定全部有咁做？
七個月過去 而家唔好話俾狗有機會去清算我地
根本所有出事嘅手足都要清算班狗
就算最後係失敗 搞到班狗煩到撚咁都好

好過而家乜都唔做 再俾狗愈黎愈猖狂

和理病新任務：社區播毒！首選狗宿！

或者咁講啦
我都好知好多野做黎可能都係冇結果
但大家做唔做？
事實係我地冇哂棋 即將被大型清算
我地可以點？

612 721 831 101 新屋嶺 黑警死全家

Lm

推 不如標題轉: 將軍澳有口罩派

今日停車場一定有事發生
趕晒記者走又守住停車場

講到口臭，每次臥底狗都可以成功咬到多人係源於雞飛狗走

喪咗

黑警全家中肺炎

推呀

其實而家唔拎刀搏命真係冇得玩，你一係唔好去，唔搏命就只係單方面被虐

好多野未做就話冇用 唔做
已經不知不覺間 係好多人心中建立左運動得一條路既諗法

其實係

要同佢鬥到底

反正你唔敢打佢，未告返佢轉頭，告到上高院囉，鬥錢多啫

公海有人話只係有女人鳩叫
希望係咁

其實真係大把方法，早排已經有人示範過，唔係叫你學，但點解學唔到靜靜地做呢，例如又可以扔社區播毒,首選狗宿，但呢D set rb , 屌狗，企係度俾人捉既行為除左送頭之外真係唔知有咩用，係要講都有既，製造悲慘畫面。

而家識玩既紀念完周同學就和平散水，之後落嚟要做既野唔一定要係同日做，d 套路一早俾人摸清晒，而家打仗其實要用腦，加上我唔認為行出嚟屌下狗，set rb 呢D係叫勇武

兩名記者執行職務時被捕
多名區議員執行職務時被捕被捕
入廣明苑、富康花園範圍內濫捕
記者爆手，議員助理被TG射中肚
防暴向富康花園內記者及FA直射胡椒球槍
綁架式拉左一個
尚德停車場全面封鎖一小時，曾經傳出叫聲，無記者入到去

今晚濫捕左好多人
衝入富康尚德濫捕居民同first aid
拉幾個將軍澳區議員
仲有打記者、射記者fa
屈記者偷嘢
噴now攝影師胡椒噴霧
海綿彈射中議員助理

另外停車場一定有時發生
大概12點
趕走晒記者再守住停車場
然後去富康濫捕轉移視線

仲有私家車亂鳩咁撞人

612 721 831 101

現在全世界都開始封鎖香港

病毒都已經可以空氣傳播，除時都可以死。依家香港人有錢都無用。去到已經會死既時候。香港人還是懦弱。

p

手足唔係condom呀

仆街狗冇人性

以前每次行動完就文宣上陣
依家行動完屌完就算
鍵戰同文宣手足歸位喇

cls

Up

so?
去天台跳落嚟睇下跳唔跳中d狗？

香港人廢到一個點

真

唔通好人好者會揀個警甴做另一半咩
唔係貪你薪高糧準唔會被人炒，
唔通貪你份人心地好咩

唔還擊就會比對方踏住個頭，你清楚的

班狗淨係識開車撞人

就係因為冇人威脅到佢哋，所以先搞成咁

pish

以卵擊石的後果

個日又拉伍月蘭
依家又拉鍾錦麟 記者拉幾個
見人就拉 區議員根本有權出現 非乜鳩集結
完全失哂控

邊告得入 我無野講

捉你係為咗打你，告唔告得入佢地冇所謂，咁耐都未知？

買定開山刀啦

放埋屎都好

D 錢不如請人買起佢地仲好

咁有咩好方法？

屋企就攞刀博命啦

推！！！

仲高院over my dead body

不如搵人查佢地全家

真 以前做狗仲有社會地位
特別做幫辦仲威過走去做醫生/律師

黑警比天收

feel到2020完咗都唔會有一個黑警死

好嬲呀好嬲呀，香港人 報仇

香港人食樹皮個日先會反抗

PUSH

Tui

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

up

推月

屌佢老尾

會，病毒上腦。

尚德鎮壓

721 831 101 1111

你知唔知當反送中運動進行得如火如荼之際，終共被揭發佢hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms for 至少七年，竊取了大量數據??

Hackers believed to be linked to the Chinese government have broken into the systems of more than a dozen global telecommunications carriers and stolen huge amounts of data over a period going back at least seven years, according to a new report today from security researchers at Cybereason.

The hackers also used tools linked to other attacks attributed to Beijing by the United States and its Western allies, said Lior Div, chief executive of Cybereason. “For this level of sophistication it’s not a criminal group. It is a government that has capabilities that can do this kind of attack,” he told Reuters.

The hacking campaign, dubbed Operation Soft Cell, targeted “call detail records” that contained metadata on every call made on a targeted network, including times, dates and the location of the device.

In addition, the same group attempted to steal all data stored by their targets, including usernames and password in the organization, billing data, email servers and other related information.

The tools used by hackers were those commonly associated with the APT10 group, a hacking group that works on behalf of the Chinese Ministry of State Security’s Tianjin State Security Bureau. Members of the group were indicted by the U.S. Department of Justice in December 2018.

Giving credence to the idea that it was a state-sponsored campaign, the researchers noted that “the threat actor mainly sought to obtain CDR data (call logs, cell tower locations, etc.) belonging to specific individuals from various countries. This type of targeted cyber espionage is usually the work of nation-state threat actors.

想睇吓點可以阻到支那 hack 你？即刻撳入嚟睇

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底, P牌推唔郁

將軍澳手足 辛苦晒